其實依加啲女仔咩心態

兩條女係度曬命都算
但依加好似興鬥慘咁
例如 一個講自己一樣負面嘢
另一個硬係要話自己仲衰過對方咁

兩個曬命都叫大家鬥講好嘢 某程度都叫正面
鬥慘真係頂唔順

雞

唔止女囉